\def\medecin{%
    \choisir@metier{Médecin (soldat)}%
    %
    \ajouter@comp@dispo{22}%
    \ajouter@comp@dispo{39}%
    \ajouter@comp@dispo{3}%
    \ajouter@comp@dispo{35}%
    \ajouter@comp@dispo{15}%
    \ajouter@comp@dispo{18}%
    \ajouter@comp@dispo{43}%
    %
    \gros@contrue
    \addtocounter{EV}{2}%
    \let\message@caracteristiques\relax % On ne change plus l'AT/PRD en fonction de l'adresse
    \setcounter{AT}{9}%
    \setcounter{PRD}{11}%
}

\calcul@metier{%
    \ifnum\theINT<12\else\ifnum\theAD<12\else
        \hyper@texte{Soldat~: Médecin}{%
            Un soldat capable de combattre bien sûr, mais aussi de soigner ses camarades, de reconnaître les poisons et maladies, de
            vérifier la nourriture et d’utiliser du matériel spécifique. C’est généralement à lui qu’on confie les potions et parchemins.
        }%
    \fi\fi
}
